女權西一邊話女勁過男，一邊返跨性別爭獎？

未聽過男人驚女跨男爭獎

日日9叫男女冇分別拍一大堆垃圾影視作品話女勁過男